法國好多人專登好天唔出街，留返落雨陰天先出街。

特別係女人，真係人都癲黐鳩線

你住法國邊度？

住晒

樓主肯定好天唔好天都唔出街

仲話Coup de soleil
真係屌妳老母

香港都好多